梁心欣如果發左達，點解仲要教炒股？

我真心唔明。。。

自己賺夠，益下人地

同樣問題，渾水都係。

渾水唔算教啦

咁算咩？

我諗佢都係要幫d莊散貨，大家見佢推d細價股既往績市就知啦，1183 、206 ，有幾多人跟佢蝕到訓街。佢最叻既炒股心德就係無恥是無敵，永遠話觀眾無做好止蝕，站係道德之上咁款，其實佢推ed股如果有實力，股價都唔會每況越下啦。

實力股就唔係用黎炒嫁啦
跟得既都係想賺快錢,老實講怪邊個

咁跟佢買果個既當然都有責任啦，希望大家小心d佢既推介啦。

渾水都冇教班， 大把老千收錢教班，例如周顯, phemey,jk sir

仲有師傅，龔成，止凡，最新仲有個j law添。
世界上真係多好人

做咩講起佢
睇完個post諗起佢當年好鐘意推869 彩星玩具
今日原來得返0.3

你肯定呢班係好人？

渾水個人本身又分化，玩黑白兩道食葉劉，然後又冷氣軍師，binc民主黨，又淺踏女性，邊樣好？

除左有過億身家教你點發達。

Ching有冇買
Rap

幾啱聽，我冇捻過呢個angle
邏輯100分

邊個話佢發咗達？

試撚唔識字，如果。

冇 我唔係好信講股既人
佢仲要係賣忍者龜
但我果時好好奇點解佢咁推

試乜撚？
同埋冇人叫你信財演

睇你點定議發達啦，果d人千萬係有嘅，不過上億就難d

佢仲有一招短炒大法，就係佢大買十幾廿萬，所以賺1、2毫就可以走得，睇佢節目既觀眾邊會跟到佢既注碼，可能佢賺果陣，大家連手續費都唔夠。

我有話信？攞條問題岀黎就咁多廢話，有咩建樹呀你

爬格仔第一桶金。。。

仲有買幾十隻，只貼中個幾隻出fb

爬格仔賺第一桶金好難，香港既印花稅成本好高。 去到佢而家咁先可以爬格仔，輸既係你去，贏既始終係佢。

787 494

因為佢贏少少咪話自己睇中點點點，輸果d，一係唔想點應，一係咪話捱唔到咪止蝕左佢。香港咁多隻股票，佢咁有心水推細價股比你地，推完仲要過幾日大升，你估真係咁易咩。佢隻1183澳能睇到好好，話未來股息率可以去到10%。我係度觀察緊會唔會步206 後塵。定係股價不斷跌，跌到息率去到10%。

佢個台，魏力叫做最好嗰個

佢個台d人成日升完先話自己買左，感覺好馬後炮...

有個叫mila yuen都係

我都覺得係
但反而佢係最少人聽

因為佢多數推正股 會做技術分析
但雷神係炒輪
多數人都想以少搏大
公平講
雷神今轉$188推9988
推388 推2318 全部都中嘅
-
魏力100推3690都中

雷神 +魏力 >>> 梁心欣

梁心欣都係賊掠王創辦人之一，陳承龍都唔係啲咩好人，最出名嘅細價股老千

難怪個形象咁妖艷

咁又公道啲， 賊掠王隻老千龍賤好撚多

梁心欣當年無同隻賤種一齊run個網台就知佢係同隻賊種割蓆啦

同埋梁心欣本身都幾用心 run個台， 另外兩個節目主持都好有實力

btw, 我唔太鍾意梁心欣某啲口吻啫
好多時佢自己圍內炒， 就以為觀眾都跟到佢步伐 , 觀眾跟唔上就寸人地無留心聽

佢成日都自我感覺良好咖啦。我覺得推成份股既輪都唔易，仲要有賺，利申有跟中雷神。成份股唔同細價股咁易控制，你諗下一隻細貨股都可以長篇大論，仲唔係搭好哂個棚先引你買落去

駁唔到

雷神日日都要推介好難keep住高水準
但今轉百威 9988 175 2318 1918 2628 914全中
都應該賺到笑

佢有過億身家咩？

雷神講過佢唔炒細價股原因係冇得自己操作
升幅又唔會多過輪
成日暗串隔離台d股仔

跟雷神搵均有賺，我有時都佩服雷神既勇氣，敢每日推介。雷神好係有時錯左都會認。唔係成日話d觀眾無嚴守止蝕點點點。今轉跟足雷神真係和味，上次見梁心欣講24100 做put ，果下就開始入牛，真係一個風向標，過分自信係佢既死穴，佢成日以為自己係財經KOL。根本未夠班。

跟佢輸既9成係唔使控制注碼同走位
好老實講炒衍生好難教你幾時止蝕同食糊

咁有時都有突發事件既要輸既

其實都好過沈大師同郭思治果D老油條既

靠自己

聽雷神屌popo 都ok
日日聽佢屌政府藍絲

淨係聽煎sir
不過我洗咗手了，唔再買港股

Ed出哂名，大家有份警覺性

Miriculous Ladybug + Billie Eilish + cash on hand
869 可以all in

仲有Godzilla 全部2020年尾至2021年頭出

睇返忍者龜2012果時點爆, 而加起三飛加現金墊底,佢有能力每股派特別息0.4-0.8

雷神： 陪住隻油

油真係個個都輸，可能我好彩無跟3175 ，我直接買美國既油股

混水呢d抽水呃稿費多

心欣同射象一樣, 跟大股係ok嘅
細股你都識講你幫手散貨, skip咗佢就得啦

射佢老母象呀
死老千就死老千啦
祝 塵承龍早日死全家 中風殘廢一世

btw , 今日梁心欣肯定又睇左啲批評 / 睇左連登

成朝嬲豬 單單打打
連煎蛇都畀佢激親

根本佢就唔知自己個問題喺邊
係佢自己收收埋埋炒, 炒完有賺就自我感覺良好
觀眾跟唔上, 人地賺唔到, 就寸鳩人地 單打人地

搭單呃女食

有冇link?冇睇

欣姐，呢度呀，負皮我呀。。。呀。。。唔好呀

拿！講還講，唔好講我小P就得

喜歡你 我最清楚這感覺
從前你是你 從前我是我
現在縱使不清楚我最愛你什麼
尋覓你 留住你 全憑直覺

魏力，李鴻彥比較正路，多啲分析

魏力 高水準

陳承龍最伏

蘋果日報最睇唔起就係財經版，最扑街係股榮，樓都買唔起，你信佢炒股票？
其實全班都係老千黎喇，真係咁勁咩，扮勁呃人姐，FB呃like，賺虛榮感，或者開班呃錢。。。

真係要俾番個credit佢
佢炒得黎係好小心

股榮其實係咪水。。。

比起淫欣好得多

最近有睇開j law, 覺得佢真係教架喎, 唔似老千吧?

jlaw唔係老千不過好快收割姐

佢不嬲EQ低，能力不及身邊既拍檔，接受唔到批評。佢不嬲無檢討自己，無恥就是無敵。

生果報財經版主管

唔知佢有無樓？佢自己講？自住樓都無又差Ｄ

係呀，佢會叫人走
就算係老千都算有良心

梁心欣今日買中美團就認屎認屁，真係睇見都想嘔

矮＋毒L樣：

你睇佢寫D野，一有人賣樓輸錢，佢第一個扑出黎串9人抵死就知喇。
人地買5號仔收息，又好似得罪佢咁。條友好明顯仇富，但自己又成日發夢炒股發達，好心唔好寫財經版喇，自己辛苦。

佢幾錢買，有冇比人入

前日先同煎sir爭論 順豐對美團帶嚟既影響

但又會買入美團賺錢？
咁明明睇好又點解要同煎sir爭論， 仲落左煎sir面， 搞到好似煎sir分析錯咁

我睇唔到佢有，佢今日仲話55-56 put 銀娛，心諗今日最高52.XX ，邊做到ed價put

馬後炮lo

跌市話一早放左 升咪話要hold

同埋你地有無留意佢地搞個小炒倉，無論咩市況都係蝕。我諗佢都係專心搞網台就好，退居幕後。

專心做g

絕對認同，仲有煉金艾力又係勁

我最服就係佢，輸都抵！佢好有心，Inbox親佢都覆我如果有機會見到佢都想請佢食餐飯

phemxx 都幾確定係老千，火了木木木鑛機單野，佢都好似有份

反而覺得雷神係幾勁，唔易keep 到高水準....

反而係艾力無乜料到
佢長期盲睇好，正宗大好友，未聽過佢睇跌，任何時候都睇升，50/50點都有一半機會中，可能佢太後生
早排26000佢吹到會見28000，不停唱好，點知落左23000佢認睇錯如果只睇佢一週之始/星期三節目，跟佢26000 full倉睇上28000，輸死啦

跟小宛子買就最好

雷神勁wor

係

雷神係有料到

我唔想出名
我只係小宛其中一個低調嘅忠實fans

(先唔好講我鐘意左佢兩年) 好客觀咁睇，佢一個後生女仔fresh grad就去做一個財經台主持 (佢唔係財演) 做得幾好，好淡定，啖吐幾大方，做事好認真好有熱誠，又幾有觀眾緣，我比120分佢！佢係值得觀眾支持佢

所以我唔想有人惡意評擊佢，我更加唔想有觀眾係youtube不停性騷擾佢 e.g.日日留言話要J小P，要攬下小P，要小P陪佢去日本...etc，呢啲行為好痴線，好心佢睇少啲AV 做多啲運動啦！

有人話我一定係日日睇youtube J 小P，我無咁痴線囉！我敢發誓從來無J過，如果我有J過，我成世不舉！ 當你係真心鐘意一個人，你唔會去J佢，完全零意慾

個咸濕佬日日J，只係鐘意小P肉體，所以唔好拎佢同我比

仲有c0

搭棚引傻仔買

廿蚊跟佢買過2611

梁心欣好似個樣唔差